成龍有邊套戲係必睇

太多, 希望有高人揀到頭3出黎

1960年代
橫掃江南七霸天 · 梁山伯與祝英台 · 秦香蓮
1970年代
精武門 · 香港過客 · 廣東小老虎 · 龍爭虎鬥 · 小偷鬥大賊 · 頂天立地 · 四王一後 · 金瓶雙豔 · 女警察 · 花飛滿城春 · 碼頭龍虎鬥 · 新精武門 · 少林門 · 少林木人巷 · 風雨雙流星 · 劍花煙雨江南 · 飛渡捲雲山 · 蛇形刁手 · 蛇鶴八步 · 一招半式闖江湖 · 醉拳 · 拳精 · 笑拳怪招 · 龍拳 · 刁手怪招
1980年代
師弟出馬 · 孖寶闖八關 · 殺手壕 · 砲彈飛車 · 老鼠街 · 龍少爺 · A計劃 · 奇謀妙計五福星 · 龍騰虎躍 · 砲彈飛車2 · 快餐車 · 神勇雙響炮 · 迷你特工隊 · 富貴列車 · 威龍猛探 · 龍的心 · 警察故事 · 福星高照 · 夏日福星 · 龍兄虎弟 · 扭計雜牌軍 · A計劃續集 · 警察故事續集 · 飛龍猛將 · 胭脂扣 · 霸王花 · 奇蹟 · 神勇飛虎霸王花 · 說謊的女人
1990年代
初到貴境 · 舞台姊妹 · 西環的故事 · 飛鷹計劃 · 火燒島 · 火爆浪子 · 雙龍會 · 警察故事III超級警察 · 西藏小子 · 阮玲玉 · 危險情人 · 超級計劃 · 重案組 · 城市獵人 · 醉拳2 · 紅番區 · 霹靂火 · 警察故事4之簡單任務 · 一個好人 · 知解時空 · 我是誰 · 尖峰時刻 · 幻影特攻 · 玻璃樽 · 喜劇之王 · 特警新人類 · 紫雨風暴
2000年代
贖金之王 · 特務迷城 · 尖峰時刻2 · 燕尾服 · 千機變 · 贖金之王2:皇廷激戰 · 飛龍再生 · 環遊世界八十天 · 新警察故事 · 千機變2之花都大戰 · 大佬愛美麗 · 神話 · 精武家庭 · 長恨歌 · 寶貝計畫 · 火拚時速3 · 功夫之王 · 功夫熊貓 · 新宿事件 · 尋找成龍 · 建國大業
2010年代
大兵小將 · 鄰家特工 · 功夫夢 · 新少林寺 · 功夫熊貓2 · 辛亥革命 · 楊門女將之軍令如山 · 十二生肖 · 警察故事2013 · 天將雄師 · 我是誰2015 · 功夫熊貓3 · 絕地逃亡 · 西遊記之大聖歸來 · 鐵道飛虎 · 功夫瑜伽 · 機器之血 · 樂高旋風忍者電影

警察故事1,2
醉拳1
A計劃

諗緊睇唔睇龍兄虎弟同飛鷹計劃, A計劃好唔好過呢兩套?

A計劃
龍的心
警察故事
紅番區
我是誰

新宿事件

城市獵人，重女

蛇型刁手

建國大業

奇蹟
個故仔係最特別嘅一套
美術指導又係一流
拍攝得又好好

最摶命的話一定係
警察故事第1集
睇過一套紀錄關於成龍的特技
根本全部都係癲嘅
特別係警察故事第1集
淨係開埸個一埸戲
我諗唔會再有人拍到

成龍去荷里活發展之前d戲堅正
之後嗰啲全部都垃圾

我是誰 一個好人 紅番區 特務迷城都ok既 之後真係開始老

邱淑貞+王祖賢

醉拳

快餐車最尾嗰幕打鬥

龍的心 睇到喊

我是誰
rush hour

樂高旋風忍者電影

無

一定係警察故事1 2
A計劃最精彩係鐘樓一段

佢同洪金寶元彪三師兄第既戲都可以一看

Show Blocked User - 混沌師

大師傅，講渣車的

神話同寶貝計劃都ok 之後果D就不了

警察故事續集 A計劃續集 奇蹟 飛鷹計劃
當年連續四套好睇過荷理活嘅電影

大兵小將 個人認為係成龍最好嘅一部

神話 故事出色 尤其蒙偽將軍嗰邊
可惜奸角及梁家輝兩個角色太卡通太冇深度
尾場特技亦太渣 如果唔係尾場可以好有發揮空間

我是誰2015
點解未聽過

A計劃最精采係單車追逐嗰段

rush hour 123

佢以前好多都好癲
A計劃鐘樓，10樓咁高跌落去只用一塊布加紙皮箱卸力
警察故事有一集係以前永安百貨中間有條燈串，
你當係而家times square 10樓，中間有條燈串放到落地咁。
又係10樓咁高飛出去從手攬住滑落地。
拍果時佢自己都淆底，叫導演長roll 機唔好熄，
因為佢自己都唔知會幾時夠薑飛出去。

新宿事件

動作佔好少
但好睇

我下垂

功夫瑜伽

新宿真係要睇

有套係大廈玻璃外牆瀡落去
唔知叫我是誰定特務迷城

點樣拍？

應該係我是誰

飛鷹計劃
我是誰
新警察故事

飛鷹針劃>A計劃續集>龍兄虎弟>A計劃

霸王洗髮水，完。

我是誰呢套有wire嫁 城市追擊定係乜野播過製作特輯

cosplay春麗

無WIRE 你去拍阿

重案組

居然無人提

其實重案比警察故事12仲要好 ，佢同肥貓真心好睇

留名

以前果d真係好勁

霹靂火
我覺得好睇

a計劃一定有

警察故事第一集以外都係垃圾

西片又係rush hour 1以外垃圾

近期神話唔錯

香港自2005年新警察故事打後都冇一套動作戲咁大場面
成架巴士周街走

龍哥真係唔知咩構造

其實七小福造就出黎係果時興練武環境?

佢d pakour式動作

淨係聽班武師講點樣預備A計劃拍鐘樓果part 都夠哂好睇

警察故事12集，A計劃，我是誰

唔係話要踩佢,

睇返上面個表,好睇果D全部2000年前

最記得佢D片變爛就係由套咩燕尾服同飛龍再生開始,

以前入場當睇套動作片就算,唔係神作都唔覺俾人昆錢,

後來堆爛片download都費事

由37分鐘開始睇
先會講A計劃鐘樓個埸戲
跟住會講警察故事

龍的心 應該係我唯一一套睇成龍會流馬尿
A計劃扯果條燈 D燈一路爆佢一路飛落黎
跌落玻璃屋 即刻全村人救佢

新警察故事

果套唔係a計 應該係警察故事

有冇人知成龍好似有一套係有一幕係個黃色山洞迷宮入面?

龍兄虎弟?

快餐車

神話個故事好好睇
可惜最後都係要同個女主角分離

神話首主題曲好好聽

飛龍再生當年睇過一次
印象中膠得嚟都唔太差
不過好少人提起
可能真係太膠

我係睇星星同學會武師特輯講既 好撚緊張

警察故事 根本就係玩命

唔講人格 只講成就
佢係上到神臺

A計劃

火拼時速

野獸導演黃志強作品
高壓到爆
成龍最好看作品！

醉拳2，打得好睇之餘仲要幾好笑

我成日都會翻睇奇蹟